陳美齡連支那本意都唔知就咪撚學人講教育啦

有讀歷史都知支那係古代對中原地區呢片土地既稱號，有乜撚野好喊？